黑警：凌晨入黃店係為咗防止罪惡發生

【食肆CCTV拍攝到警員疑趁無人擅闖店舖】
【警方：進入店舖慎防罪案發生】

有店舖於社交媒體上指，有5名警員趁廚師外出倒垃圾時，擅闖店內，翻閲店內文件及核查收銀機，不肯離開。警方澄清，不是擅闖店舖，進入店內只是慎防有罪案發生。

警方表示，上周二清晨近5時，警員於深水埗大埔道一帶巡邏期間，發現一所店舖後門沒有關上，警員慎防有人爆竊，於是入內調查。

調查後，警員確認店內無人，收銀機及店舖內均沒有搜掠痕跡，隨即聯絡店舖負責人到場並一同檢查店內情況，負責人檢查妥當，沒有財物損失後，在警員的警察記事冊上簽署作實。

警方強調警員進入店內只是慎防有罪案發生，目的為保障市民生命財產。當負責人返回店舖確認一切妥當後，警務人員隨即離開。

警方對於有人指鹿為馬， 以無理失實指控誣衊盡忠職守的警員，煽動仇警情緒，表示遺憾及憤慨。

#香港電台

咁好笑？

屌你話入就入

我信呀

指鹿為馬？

講緊自己呀？

係人都知係搵料入禁晚市令啦

入去偷嘢

夜晚上你老母屋企都可以咁講啦

咩都岩用啦 入一樓一叫雞/入你屋企渣你波。。。。為咗防止罪惡發生

下次去金行拎哂d金 都係為左防止罪惡發生

信嗰個都戇撚鳩

公然搶劫既土匪

戇鳩

「屌，又話黃店，收銀機無錢嘅」

自己煽動完再屈9人煽動

咁唔見你日日半夜派人去守銀行？

警方對於有人指鹿為馬，以無理失實指控誣衊盡忠職守的警員，煽動仇警情緒，表示遺憾及憤慨。

講到咁都唔拉佢就證明係警方講大話啦，煽動仇警用國安法都拉得啦

家下已經發展到講大話唔眨眼

佢地啲所謂PR真喺精彩

屌你老母係為左關懷你母親

坐撚左45mins坐到搞收銀話防止罪案

咁要睇下係廚師離開後，隔左幾耐入去

同當年日本人進入中國為左自衛一樣

調查後，警員確認店內無人，收銀機及店舖內均沒有搜掠痕跡，隨即聯絡店舖負責人到場並一同檢查店內情況，負責人檢查妥當，沒有財物損失後，在警員的警察記事冊上簽署作實。

差佬本薄唔一定要簽

45 點解釋呢

估計好快就會搵黑社會真爆格

想放低野屈人

唔係拎 係保管

佢哋咪就係犯罪嗰個囉

一定係有一隻狗想入黃店偷麻雀，其餘四隻入去阻止啦。

探長年代？係唔係要交保護費？

你咪就係罪惡囉

幾好笑，我去左旅行，差佬入間屋都係為巡邏？
狗的智商得咁多？諗一個好理由都諗唔到。

我地仲要幫你睇住
多謝我地都黎唔切啦

打劫

Dllm 你哋咪係罪惡囉
你唔嚟乜事都冇

講出嚟真係人唔笑狗都吠

冇撚病呀

踩線唔通話你知咩

將黑警啲澄清倒返轉嚟聽就啱

佢地拎鳩咗人地啲水冇俾錢又唔洗拉就知啦

連登仔真係為屌而屌
間鋪半夜開住度門
入去睇又話偷野
唔入去睇又話經過都唔做野

幾時俾我上你屋企幫你防盜呀

我屌你老母都係為咗防止罪惡發生

係你踏入去個一下，罪案已經發生左

警方澄清，不是擅闖店舖，進入店內只是慎防有罪案發生。

孔乙己

弱智

賊喊捉賊

踩線

黑狗大話搵鬼信

咁夜晚爆入私人住所都係防止賊仔爆格啦
on99，作借口都作好d啦

例句：保管兩副麻雀

唔爭在解埋早兩日旺角推跌人張枱啦 又係防止罪案發生？

黑警便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「擅闖不能算擅闖……防止罪惡發生！……執法的事，能算擅闖麼？」接連便是難懂的話，什麼「嚴正執法」，什麼「緊守岡位」之類，引得衆人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

呢個唔係澄清而係狡辯

講出黎知唔知個醜字點寫

請問有法例賦權你可以用呢個原因入私人產權咩? 無呀屌你老母! 一係你就認撚左佢做皇軍有無上權力, 最撚憎d陷家產扮撚哂好有程序咁, 你老味臭西你係支那個西門拉出黎架咋

行咇行到入埋人地舖頭,甚至走埋去人地既收銀機

踩線

上埋人地老母都可以咁講

人地大雞唔食細米
要玩都玩冰啦，金咁cheap

自己顛倒是非話人指鹿為馬

下 話入就入？
冇人係屋企 你又入得呀 屌你老母死黑警

冇搜索令入私人地方
本身已經係罪行

進入你體內係防止你畀人強姦

製造罪惡發生

呢單真係無閂後門

屌你你有warrant咩？ 話入就入你邊撚個呀

反黑警長變毒梟 私吞1700萬元「冰」

警察咪就係罪惡來源

憑自制力制止罪案

佢無手令擅自入人私人地方本身唔係罪惡

下

其它地方唔駛預防？

行beat 行到睇埋人地收銀機同翻閱枱面文件

白衫屌藍衫狗老婆係為咗幫佢哋避孕

進入鳳姐陰道為了預防罪案發生

咁偷野都得架啦
死黑警

絲打第時入你屋摷你d 底衫褲記得感恩呀

所以話呢人無恥真係.......
講大話講到咁唔怪之得PR都唔洗請
是撚但啦

成班花底嘅垃圾話幫人預防罪案

無閂後門真係唔得呀
乜”賊”都可以入屋

坐撚埋喺度喎，不如入埋除晃煮個消夜食

好彩有阿蛇我幫你保管住先咋

扮乜撚野呀

我插入警嫂係為咗防止強裝案發生

拎撚晒 咪無賊偷

唔洗講咁多廢話 死警死全家

幾時俾個老婆俾我防強姦

守門口咪得 依家反而入去偷埋一份？

而家擺明係唔撚信你地啦
自己檢討下啦

黑警：我地運哂d冰 咪冇冰比人運 咪冇人犯運毒囉 成功防止罪惡囉 你地仲要怪我

賤賊講大話講到當食生菜

咁日日擺兩個入黃店坐都得啦
幫你睇場呀

做人做到咁鬼鼠，羞唔羞恥
不過依家仲做緊差佬嘅都係唔好用“人”嘅標準嘞
棧自己諗太多

hi晒d冰都係防止人地販毒姐

721 又唔入站嘅?

Are you serious?

講得出口個下勁

咁香港市民都應該幫曱甴巡下屋

如果係假嘅
點解唔直接告佢

警方對於有人指鹿為馬， 以無理失實指控誣衊盡忠職守的警員，煽動仇警情緒，表示遺憾及憤慨。

黑警講大話最叻

班狗咪就係罪犯

咁都得，以後係咪可以隨便入人屋企，話保護人

我爆你門 爆收銀機係唔想有賊偷野

死黑警

罪惡嘅根源語防止罪惡

我地入女廁睇下有冇色狼

Push

幾年後：

我岩岩確左保你個女頭先係處女

點解唔使搜查令
咩都唔使嘅

日本皇軍嚟sor

咁撚樣都得

push

真係有呢 d step 做咗就唔會公開 cctv 隊你班狗 la, 有冇 logic ga

非法入侵本身都係罪行喎

衰撚過大陸

黑警真係ＣＬＳ

大家記得鎖好門窗，唔好俾Ｄ黑狗偷偷走入去！

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

cls

似搶多d

班臭狗嘅狗口真係乜都講撚我出

柒左都仲兜

連登仔蠢撚過隻豬，識撚用腦咩
拜空墳哭喪就叻，要用腦個d 佢哋真係handle唔到

收皮啦黑警

搵碌尻塞住你個閪 你咪唔會俾人姦

CLS

如果唔係我揸你波 你就有機會比其他人渣波 我做既一切都係為你好

咁黑狗係咪可以塞條撚入任何女人既閪度

之後話 防止佢被人強姦 ?

好風趣好幽默，通常賊先會咁做

見到警察咪即係同見到恐怖份子無分別
恐怖份子都仲好d擺明車馬做壞事
見到黑警都唔知同邊個求救好

收片你就收片啦
咁多野講

將陰莖放入陰道阻止了其他人的陰莖插入
係為咗防止其他人的性罪行發生

防止呀蛇緊火翻屋企搞細路

佢地就係代表罪惡，點撚樣防止到呀
DLLM死黑警

強姦為左防止其他陰莖進入

入去齋睇唔夠，周圍搜。
都幾撚攪笑

警賊

俄羅斯進入黑龍江以防止戰爭發生

班撚樣唔係著馬騮衣，
成班賊咁。

黑警之無恥令人震驚

哪裡有黑警哪裡有罪案

咁都得？
比人踢爆左就話防止罪惡發生？

嘩
辛苦曬喎

正wo 可以用呢句黎問黑驚 係咪同當年....

黑狗理論： 去到雞竇唔過唔知點佢做雞

美軍進入香港，為了防止罪案發生

Le Tessa FB 回應

多謝大家的關心同支持！！

剛剛完成了蘋果、明報的訪問⋯⋯。

有關整個過程、CCTV等，以上報章將會作詳細報道。

有關公職人員方面的聲明，本店希望大家留意報章之報道，應該可以替本店作詳細闡明！

本店重申⋯該5名公職人員曾在本店大肆搜掠，超過三十分鐘！

#有圖有真相

入去偷野定插贓?

如果條CCTV片有聲，而家先放出嚟俾大家聽就正喇

收撚皮啦屌你老母 睇乜要睇半個鐘 又要搜人鋪

黑警等比制裁啦

推
成班恐怖分子警甴

本就係罪惡囉

真係無下限

真.賊喊捉賊

推

咁嘅行為同罪犯有咩分別做賊喊捉賊

佢哋唔識得企喺門口守住嘅
仲入去周圍鬥

收撚皮啦 想搞鳩人

屌佢老母

用發生罪案黎防止罪案係咪首創